{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048926",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "유유카츠 해운대 본점"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区左洞路91番キル252階に位置するゆうかつ海雲台は美味しい店として知られています。 インテリアはすっきりとした高級感があり、豚肉はグレードの高い品質を使用してとんかつを味わうことができます。 1等級ブランドの豚肉を選別して交差熟成させて調理するため、最上の味を感じることができます。 メニューとしては、蕎麦つゆと一緒に楽しめるとんかつのほか、白身魚のフライやチーズカツもあります。 ここはランチやデート、集まりの場所としてもおすすめです。 佐洞長山駅の近くに位置しているので近く、駐車券を獲得すると駐車料金も減免されます。 ゆうかつは予約が可能で、周辺に駐車場もあります。 メインメニューにはスペシャル盛り合わせカツ、ロースカツ、特ロースカツ、特にレカツ、丸魚カツなどがあり、サイドメニューにはそば、海老フライ、チーズカツがあります。 飲み物ではレモネードとグレープフルーツエードも飲めます。 ゆうかつはとんかつが好きな方やランチスポットを探している方、デートのグルメを探している方におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山広域市海雲台区左洞路91番キル252階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台の特徴は何ですか？",
            "answer": "インテリアは高級感があり、豚肉は高品質なものを使用しており、交差熟成させて調理するため、最上の味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台のメニューには何がありますか？",
            "answer": "とんかつのほかに、白身魚のフライやチーズカツなどもあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台はどんな場面でおすすめですか？",
            "answer": "ランチやデート、集まりの場所としておすすめです。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台の予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台の周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、周辺に駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台のメインメニューには何がありますか？",
            "answer": "スペシャル盛り合わせカツ、ロースカツ、特ロースカツ、特にレカツ、丸魚カツなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台のサイドメニューには何がありますか？",
            "answer": "そば、海老フライ、チーズカツがあります。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台ではどんな飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "レモネードとグレープフルーツエードが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ゆうかつ海雲台はどのような方におすすめですか？",
            "answer": "とんかつが好きな方やランチスポットを探している方、デートのグルメを探している方におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 379
    }
}